ОБЩЕЖИТИЕ БГУИР v. 1.0.
## FAQ ##
## Часто Задаваемые Вопросы ##

1.
Q: Программа зависает при чтении файла.
A: Вы читаете неправильный файл.
2.
Q: Я где-то слышал, что жильцам можно выписывать нарушения...
A: Это действительно так! Нарушение можно выписать через пункт меню "Изменить данные".
3.
Q: Я что-то понажимал и потерял меню. Как мне его вернуть?
A: Введите '0' в строке ввода главного меню.
4.
Q: Почему нельзя искать по имени или отчеству, а только по фамилии?
A: Из-за бесполезности данной функции.
5.
Q: Программа закрылась, когда я этого не хотел!
A: Вероятно, вы ввели что-то недопустимое в строке ввода главного меню.
6.
Q: Я хочу ввести фамилию "Архиневолокоточерепопиндриковская", а в табличке она смотрится некрасиво!
A: Читайте Справку.
7. 
Q: А почему нет функции синхронизации с облаком, случайной генерации жильцов, и заказа пиццы?
A: Так вышло.
8. 
Q: Ваша программа полная хрень, даже обезьяна напишет лучше.
A: Это не вопрос.
9.
Q: Я что-то нажал и всё исчезло!
A: ...